7.21中共策劃恐襲案9個月 黨衛軍於元朗區內截查多名年輕人

7.21事件9個月 防暴警於區內截查多名年輕人
21.04.2020 21:36

今日是元朗7.21白衣人襲擊事件9個月，大批警員在元朗一帶巡邏戒備，有防暴警員要求街道上的人不要聚集。晚上近九點半，一批防暴警員在鳳翔路截查約十名年輕人，檢查他們的身份證及隨身物品。早前有數十人在連接港鐵元朗站的形點商場內中庭分散坐下，期間不時高叫口號。

收到風有患左武漢肺炎既手足
會特登行去俾黑警截查